點解甘多人起到拗marvel d角色邊個勁個邊個

真係好on9 戲一套睇完就算啦 有咩技勁過咩技 好似小學雞甘

吹咩

我有聽過人拎金庸小說角色同火影忍者角色比較，仲好笑

啲角色多到咁
又唔同主題 點比較
Btw私心dc